Люблю интерактивы
Думаю с такими темпами проще беседу создать куда буду спамить ахаха 🙈 #detroitbecomehuman
Листала недавно инсту комиккона и вдруг наткнулась на случайную фотку, где узнала кусок себя ахах ❤
 жду следующий комиккон <33333 #dragon_age 
Мои булочки ❤ #borderlands #rhack
Мне посоветовали
Теперь я хочу поделиться

https://ficbook.net/readfic/4859229

Гпди это лучшее что я читала по пейрингу! Очень рекомендую даже тем кто не особо любит читать макси ! #tew_zine #the_evil_within
небольшой кусочек Себа
где-то там еще сидит Джозеф 🙊 #borderlands3 #borderlands #rhack
Так а что это у нас тут 
Быстренький спидпеинт #borderlands3 #borderlands #rhack
как остановиться #borderlands3 #borderlands #rhack
Take me back to revive my memory 
I'm digging deep but I am scared that I have lost #artiststats
ОСы в минус ушли  🙏🙏🙏🙏🙏 Аааааа 
Черт я так кричу! #borderlands3 #borderlands #rhack
miss u buddy Первое апреля эхх
Вся моя жизнь как бесконечное первое апреля. Так что ничего нового #Borderlands3 #Borderlands
нарисовала себе Риза с усами который мне нравится #dishonored #corvosider
возвращаюсь к истокам 💦 Окей давно хотела это сделать 💦 Лампово посидели с [id250920243|Женей] сегодня в центре 🌸
Нарисовался такой солидный мужчина 
#Borderlands3 #Borderlands [id359873503|Последний комишен🌸] 
Всем спасибо кто заказывал) А что это у нас тут 
#dishonored #corvosider

Поскидывайте крутых песен плз 💕 #borderlands3 #borderlands #rhack
Простите мне это показалось смешным 
Я слишком кричала когда увидела Риза в трейлере Каждого целую в щечку ❤❤❤ Господи как же хочу попасть ааааа 🙏 #borderlands
Ради чего стоит жить 🙈🙈🙈
Риз с усами я кричу Когда я только начинала вести блог на тамблере это казалось чем-то недостижимым и невероятным
Но все же
10к подписчиков 🙈 #dragon_age
Любовь к драгонаге сквозь года ❤
2012-2015-2019 [id166651657|Комишен 🔥] 
#DMC5 #DevilMayCry5 #V #dragon_age
у меня есть випка в которой я пытаюсь в перспективу
черт вообще не понимаю что и куда 🙈🙈 Комишен [id298687562|Комишен 🔥] прогресс в рисовании самого себя 🙈
2012-2019
Года идут, и волосы отросли и зрение испортилось Рисую себя и тренирую покрас + учусь рисовать ноги
люди которые умеют красить как вы это делаете я не понимаю Что это у нас, мемы из твиттера в 3 утра
А вообще забавная штука, присылайте в комментариях что у вас лол 

Хэ Тянь 💕 [id155568203|Комишен❄] [id166661413|Комишен🌸] Там так много крутых ребят ааааа решила перерисовать свой самый первый рисунок на планшете
7 лет ухх
вообще мне к экзамену готовиться надо 🙈 Нет ничего хуже чем черные тараканы в квартире
Это пиздец просто 
Получила новую фобию класс Фух, разгребла все заявки
Upd: остальные завтра с утреца 😉 итак 
[club179644222|ТЕПЕРЬ ЗДЕСЬ БУДУТ РИСУНКИ 18+] 
ребята которые активничают в основном паблике принимаются сразу, остальных буду проверять, и не обижайтесь если отклоню заявку, мое право [id316688826|Комишен 🔥]  #dishonored #corvosider
не думала рисовать в цвете, поэтому накидала эффектиков 🔥 #dishonored #corvosider
Доброе утро ~ #The_Umbrella_Academy 
Досмотрела академию Амбрелла, омг мне так зашло
Какая музыка ❤️
И Клаус, Элисон и пятый мои любимки 💕 Кусочек моих работ на #onepiece_zine
Санджи 💕 Сегодня была очередная и последняя попытка  с пульсаром и авторскими правами 
Где мне сказали что-то вроде - ну ебать в сеть же выложила рисунок, твои проблемы

Для тех кто будет писать, что нужно с ними судиться - ребят защита авторских прав в нашей стране очень сложное и муторное дело, которое ВСЕГДА закончится в пользу магазина, и в итоге ты же и окажешься виноватым. Давайте будем честны - это не та страна где бомж-студент-художник из интернета может хоть что-то доказать

Да, дешевле купить значки или наклейки через подобные гиковские магазины как пульсар, чем у автора рисунка, но при этом вы поддерживаете мудаков которым наплевать на авторское право и важно только грести бабло с фанатов 
Покупайте мерч только у самих художников, так вы поддерживаете автора и его старания    

Бомбежка и имхо 
Пульсар иди нахуй Всем спасибо, разбираем реквесты, чуть позже скину всем рисунки отдельно)

И круглый парень который помогал мне рисовать круги 🔥 Сегодня на работе 🤔
чтобы немного отвлечься возьму парочку реквестов в традишке С праздником, дамы 🌼🍉 Давайте поддержим Аву, планируется что-то очень годное🔥  Я просто добавлю это сюда  С днем рождения, [id222608784|дорогая ❤] 
Майлз пытался донести торт, но потерял и камеру, и кусок торта, и свою девственность 💕💕💕 Интерактивы уууууу Спасибо за вечер 🙊 #gotham 
Как же мне нравится Брюс в новом сезоне. Любимый мальчик ❤️
А ещё в 7ой серии все мои отп нашли друг друга, просто отрада для души ❤️❤️❤️ [id318482294|Кири на четыре шестерки🔥]  Уже можно вызывать сатану ?🔥  #residentevil2 #leonkennedy
я просто тоже посмотрела прохождение пшшшшшш
#old_19дней #19days #tianshan Ой тоже интересно 😶 Потушите меня, я горю 🔥🔥🔥 #gotham Провести 14 февраля под землёй, по пояс в воде и с факелами ?
Что может быть романтичнее 💕 #gotham 
решила опять попробовать редровы
Чертов Валеска почему же у тебя такое сложное лицо 🙈 #dishonored #corvosider ❤ Никогда не рисовала фурри, но попытаться стоило
на спор с этим [id279732839|молодым человеком, да со мной опасно спорить] [id166661413|Комишен 💕] Well hello ✨  #artvsartist #artvsartist2019
Смеюсь над теми кто найдет это по тегам 🍉 [id250920243|Комишен 🌸] Черт выходить на работу после отпуска это боль 
Хочу опять высыпаться по субботам ааааа #resident_evil
Леон мне напоминает Брендана Фрейзера из Мумии 

как развидеть 🙊🙊🙊 [id431035128|Комишен] Как я себя чувствую когда меня берут в зины
И я со своим скиллом оказываюсь в тусовке крутых ребят #dishonored #corvosider
Это так прекрасно, что не могу не поделиться 💙🤧 После того как порисовала корвосайдер меня словно пробило 
Вспомнила как сильно люблю эту парочку 
И пошла читать фанфики (of course)

https://ficbook.net/readfic/6129340
Как же этот хорош 🤧 Хуманизация моего телефона
Да это молодой парень с подворотами и порванными штанами Я аж всплакнула, это так красиво черт [id319507376|Ну что] [id513173652|немного] [id302820500|корвосайдера] 🍸
#dishonored #corvosider

[id279732839|Спасибо за песню❤] Есссс новый чехол 🍉 Начала лайнить три реквеста

И хочу сказать что если кто хочет потренироваться в анатомии, берите эти позы для практики! Реально очень неплохая тренировка 🤔

И все реквесты это корвосайдеру... Ну это было очевидно что я возьму их первыми, да... Это я рисую реквесты #onepiece_zine
Небольшой кусочек для зина 
Люблю Санджи 🤧 извините я деградировал и сделал #meettheartist Простите мне так смешно
3 утра смотрю мемы по дисхе, а что вы мне сделаете у меня каникулы #dragon_age_inquisition #pavellan
Наконец-то вышло загрузить  #dragon_age_inquisition #pavellan
Три раза перерисовывала и все равно не совсем довольна результатом
не рисовала их почти год уже 💕 Спасибо за 6к ребят ✨ А я сюда тоже затесалась 😤 Пока обнов особо нет хочу посоветовать парочку комиксов которые читала/читаю (homo mode)

Transfusions (читаю в оригинале, но перевод найти можно) http://transfusionscomic.com/comic/01-cover
История про хиккана студента и очаровательного вампира, комикс довольно часто обновляется, вроде по две страницы каждую неделю, и дальше по сюжету нам обещают немного экшона

Starfighter (есть в переводе, но мне нравится читать на английском
http://starfightercomic.com/chapter_01_index.php
Киньте камнем в того кто не знает про этот комикс, потому что это лютая годнота и классика. 
История о двух пилотах-напарниках, которые сначала друг друга ненавидят, а потом протирают своими телами каждую полку на корабле. classic. Также много экшона, эмоций и интересных твистов. Обновляется очень редко, раз в пятилетку, но это то чего стоит ждать

Long Exposure (не знаю есть ли в переводе, но этот комикс действительно стоит читать в оригинале из-за крутых непереводимых шуток) 
https://tapas.io/episode/471669
Классическая история ботаника и хулигана, которым приходится работать вместе (да я будучи школьницей прочитала достаточно яойной манги с таким сюжетом) Добавьте еще сюда крутых шуток, суперспособности и интересный сюжет который только набирает обороты. Обновляется достаточно редко

[club79928855|NO_WAY] (ого это что комикс на русском?)
https://acomics.ru/~NO-WAY/1
Веселая и легкая история о помолвке вампира и эльфа. Читается на одном дыхании и периодически под столом. Обновляется тоже достаточно редко, но стоит того чтобы ждать. 

добавлю сюда еще 
19days https://vk.com/album-80020826_205179279
Their story https://vk.com/album-80020826_210863002
Читаю и жду обновы у ребят [club80020826|переводчиков] 
Истории пропитанные юмором, любовью и щепоткой боли. Дейстивтельно стоящая вещь, которую читаю уже какой год 

Из старых давно прочитаных вещей вспоминается только 
Never Understand 
https://yaoilib.me/never_understand
уже не помню где читала , но пусть будет эта ссылка
История о том как высокий красивый всеми обожаемый парень влюбился в маленького стремного неудачника. Много ангста, ламповости и эмоций. Черт вспомнила и захотелось перечитать (на заметку себе)

Well
если будет интересны подобные вбросы , то буду делать еще
мб даже оформлю в виде статьи , Чувствую себя мамочкой 
У меня улитки беременные 😅 Меня тут сенпай заметил ❤️💙 